燒山入選香港youtube十大熱門感言

早幾年既佢係有時好小氣, 左膠加大中華膠

但今年佢d 火真係收哂, 個人謙虛和善左好多

好撐後生仔, 比好多有用意見, 中大圍城個晚喊到豬頭咁叫人幫手

睇埋呢條片覺得佢係香港真KOL之一

爺爺不嬲好錫後生

點解仔會咁

同埋爺爺咁叻點解遺傳唔到落去

係咪遺憾

好事定壞事

如果佢個仔有佢咁醒又撐警就大獲

唔好咁快死 香港人損失

燒生個性格變左好多

以前小氣好笑好多
幫19翻譯
關你撚野咩飛影

以前大專聯校粗口大賽代表港大奪冠既人點會無火

但老左老改變左了 正如佢都瘦左好多

而家都好小器啦段片講燈神分析

個仔衰左後睇化左好多

佢個仔撐警邊會衰

撐警無敵

反而想知佢點睇佢個仔

佢都叫深黃呀 個仔藍

本來想做娛樂大享夢碎，都好傷下既

大把錢驚咩再衰d問爺爺拎囉

一家人買齊兩邊先醒

咁佢咁高質分析又唔似扮既

我地想扮都扮唔到

佢極少講屋企人關係

好有興趣想知

係關鳩你事咩飛影

咩叫十大熱門感言

果個henry 無神論者的巴別塔老屈蕭生係藍
仲話裝修老蕭既鋪可討論
痴線 對呢條仆街好反感
周圍撩9人 為hit rate 食屎啦劉正

最強華語時事評論員

有研究指出，智商主要遺傳自母方

咁蕭生d知慧邊到來

咁多年 事實證明飛影輸晒比蕭生啦

呢排搞國語版 希望內地人聽到

以我觀察蕭生普通話應該唔掂既

佢果個年代邊洗識普通話

可惜個仔 蕭定一 敗家

以後要靠蕭遙遙l

由小丑轉型 認真和理非燈神

我都以為佢依家唔小氣
直至區選前佢話投白票係鬼

一直都覺得佢係東邪
啲小朋友唔知佢啲黑歷史

改咗？鬧塔哥個段你有冇睇？
幾廿歲人都小鳩氣